Van alles wat ik hoor is het prachtig betalen en heel weinig aan W1.3 "Maar," zei ik, "er zouden miljoenen roodharige mannen zijn die zou van toepassing zijn.1.3 "'Niet zo veel als je zou denken,' antwoordde hij.
'Je ziet het wel echt beperkt tot Londenaren en volwassen mannen.
Deze Amerikaan had begon in Londen toen hij jong was, en hij wilde het doen oude stad een goede beurt.
Dan nogmaals, ik heb gehoord dat het geen zin heeft om jou aanbrengen als je haar lichtrood of donkerrood is, of iets anders echt helder, laaiend, vurig rood.
Nu, als u het belangrijk vindt om te solliciteren, Mr. Wilson, je zou gewoon binnenkomen; maar misschien zou het nauwelijks zijn de moeite waard om jezelf uit de weg te zetten omwille van a paar honderd pond.1.3 "Nu, het is een feit, heren, zoals u zelf zult zien, dat mijn haar van een zeer volle en rijke tint is, zodat het leek voor mij dat als er om het even welke concurrentie in de kwestie was ik een even goede kans als elke man die ik ooit had ontmoet.
